如要炸彈炸高鐵 絕不割蓆

支持炸爆支那高鐵 高鐵對香港人百害無一利

政府唔當香港人係人 不斷比埋蝗蟲落黎香港散播病毒

有識整炸彈既炸左個高鐵 斷左條路唔好再比埋支那人落黎

happy lunar new year from Taiwan

收皮啦，得個講字

拉

你唔識整都可以上網學，其實唔難

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

要唔要戴個頭盔先?

LM睇你搞